{"Previs\u00f5es de Resultados": ["Lula, S\u00e3o Paulo. 3.420.385 curtidas \u00b7 422.571 falando sobre isso. Sejam bem-vindos \u00e0 p\u00e1gina oficial de Luiz In\u00e1cio Lula da Silva. Ela \u00e9 administrada pela...", "Lula do Brasil por Fernando Morais. Lula mudou seu destino e, junto com o povo, provou que era poss\u00edvel mudar o destino do Brasil. Biografia completa\u00a0...", "2 horas atr\u00e1s - O deputado federal Wadih Damous (PT-RJ) afirmou nesta segunda-feira (21) que a pr\u00e9-candidatura do ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva\u00a0...", "6 horas atr\u00e1s - O ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva, preso na Superintend\u00eancia da PF (Pol\u00edcia Federal) em Curitiba (PR), escolheu o dia 27 de maio\u00a0...", "4 horas atr\u00e1s - O ex-presidente Lula, preso pol\u00edtico numa masmorra da Pol\u00edcia Federal em Curitiba, redige um manifesto que ser\u00e1 apresentado nos atos\u00a0...", "8 horas atr\u00e1s - Mesmo preso, Lula \u00e9 o \u00fanico candidato citado com frequ\u00eancia pelos advers\u00e1rios Pr\u00e9-candidatos t\u00eam evitado discutir propostas nas redes\u00a0...", "5 horas atr\u00e1s - A pr\u00e9-candidatura \u00e0 Presid\u00eancia da Rep\u00fablica do ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva, preso desde o in\u00edcio de abril em Curitiba, ser\u00e1 lan\u00e7a.", "5 horas atr\u00e1s - O ex-presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva, preso desde abril na Superintend\u00eancia da Pol\u00edcia Federal em Curitiba (PR), pediu que o PT lance\u00a0...", "Luiz In\u00e1cio Lula da Silva (Caet\u00e9s, 27 de outubro de 1945), nascido Luiz In\u00e1cio da Silva e mais conhecido como Lula, \u00e9 um pol\u00edtico, ex-sindicalista e\u00a0..."], "Titulos de propagandas": [], "Titulos de Resultados": ["Lula - P\u00e1gina inicial | Facebook", "Lula | Lula", "Pr\u00e9-candidatura de Lula \u00e0 Presid\u00eancia ser\u00e1 lan\u00e7ada no dia 27, diz ...", "PT lan\u00e7ar\u00e1 pr\u00e9-candidatura de Lula no pr\u00f3ximo dia 27, diz deputado ...", "Lula redige manifesto para o lan\u00e7amento da campanha eleitoral do PT", "Lula pode registrar sua candidatura no TSE mesmo preso? Entenda ...", "Pr\u00e9-candidatura de Lula \u00e0 Presid\u00eancia ser\u00e1 lan\u00e7ada dia 27, diz ... - Terra", "A pedido de Lula, PT planeja lan\u00e7amento de pr\u00e9-campanha nos ...", "Luiz In\u00e1cio Lula da Silva \u2013 Wikip\u00e9dia, a enciclop\u00e9dia livre"], "Links de Resultados": ["https://pt-br.facebook.com/Lula/", "http://lula.com.br/", "https://veja.abril.com.br/politica/pre-candidatura-de-lula-a-presidencia-sera-lancada-no-dia-27-diz-deputado/", "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/05/pt-lancara-pre-candidatura-de-lula-no-proximo-dia-27-diz-deputado-apos-visita.shtml", "https://www.esmaelmorais.com.br/2018/05/lula-redige-manisfesto-para-o-lancamento-da-campanha-eleitoral-do-pt/", "https://oglobo.globo.com/brasil/lula-pode-registrar-sua-candidatura-no-tse-mesmo-preso-entenda-22702459", "https://www.terra.com.br/noticias/eleicoes/pre-candidatura-de-lula-a-presidencia-sera-lancada-dia-27-diz-deputado,75ff089c0a9b1e4c4136ee84e9c8bfb7xyki8eb7.html", "https://www.correiobraziliense.com.br/app/noticia/politica/2018/05/21/interna_politica,682241/a-pedido-de-lula-pt-planeja-lancamento-de-pre-campanha-proximos-dias.shtml", "https://pt.wikipedia.org/wiki/Luiz_In%C3%A1cio_Lula_da_Silva"], "Titulos das Principais Noticias (Com foto)": ["TSE n\u00e3o pode proibir candidatura de Lula, diz presidente do STF", "PT lan\u00e7ar\u00e1 pr\u00e9-candidatura de Lula no pr\u00f3ximo dia 27, diz deputado ap\u00f3s \nvisita", "Pr\u00e9-campanha de Lula come\u00e7a no dia 27; ao n\u00e3o escolher nome alternativo, \nex-presidente acaba, por \u00f3bvio, por ..."], "Links de propagandas": [], "Links das Principais Noticias (Com foto)": ["https://www.brasil247.com/pt/247/brasil/355565/TSE-n%C3%A3o-pode-proibir-candidatura-de-Lula-diz-presidente-do-STF.htm", "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2018/05/pt-lancara-pre-candidatura-de-lula-no-proximo-dia-27-diz-deputado-apos-visita.shtml", "http://www3.redetv.uol.com.br/blog/reinaldo/pre-campanha-de-lula-comeca-no-dia-27-ao-nao-escolher-nome-para-substitui-lo-o-ex-presidente-acaba-por-obvio-por-colaborar-com-ciro-e-claro/"], "Titulos de Subresultados": [], "Previs\u00e3o de propagandas": []}